有無手足呢兩日已經開始食藍店，為擁抱祖國作好準備

晏就吃了吉野家

希望公安既眼睛係雪亮
我係中國人呀屌

屎都食

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

🇨🇳🇨🇳🇨🇳